踩完單車去拉薩，宜家係成都，你問我答

請問你依家服緊幾多年刑？

69番唔番得切黎？

返唔到，無錢買機票

咩意思？

樓主三毛食屎狗屌你老母自私精死全家！

噉祝你俾人捉去賣腎

成都妹呢

太古里個邊

識咗個，同一隊既

支那仔

如果逃犯條例容許大陸政府亂捉香港人，你理應在服刑呀。